{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "퍼스트70 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前11時以前までにお願いします。 もし午後10時以降にチェックインされるなら、事前にご連絡ください。 すべての客室は禁煙です。 もし客室内で喫煙される場合、客室整備費用として20万ウォンが請求されます。 歯ブラシ、歯磨き粉、かみそりなどの使い捨て用品は提供しておらず、バスタオルは客室に置いておりません。 早いチェックインや遅いチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり10,000ウォンをお支払いください。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 朝食は1階のブルーレストランで運営されており、入場は午前7時から10時までで、大人は通常価格17,000ウォンですが、事前予約の場合は15,000ウォンでご利用いただけます。 子供は通常価格10,000ウォンですが、事前予約の場合9,000ウォンでご利用いただけます。 朝食は当日ご購入いただくと正常価格が適用され、メニューはホテルの事情により変更になる場合があります。 駐車は無料でご利用いただけますし、満車になったり近づいたりする場合は周辺の駐車場をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時以前までにお願いします。"
        },
        {
            "question": "遅いチェックインをする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "午後10時以降にチェックインされる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙してもいいですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。もし客室内で喫煙される場合、客室整備費用として20万ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉、かみそりなどの使い捨て用品は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バスタオルは客室に置いてありますか？",
            "answer": "バスタオルは客室に置いておりません。"
        },
        {
            "question": "早いチェックインや遅いチェックアウトを希望する場合、追加費用がかかりますか？",
            "answer": "早いチェックインや遅いチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり10,000ウォンをお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払いすればいいですか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は1階のブルーレストランで運営されており、入場は午前7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は通常価格17,000ウォンですが、事前予約の場合は15,000ウォンでご利用いただけます。子供は通常価格10,000ウォンですが、事前予約の場合9,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は当日購入してもいいですか？",
            "answer": "朝食は当日ご購入いただくと正常価格が適用され、メニューはホテルの事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用できますか？",
            "answer": "駐車は無料でご利用いただけますし、満車になったり近づいたりする場合は周辺の駐車場をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 522
    }
}